Het is een niets eigenlijk; en niet de minste tocht vanaf de trap. '
"Ik wou," zei mevrouw Weston, "men zou kunnen weten welk arrangement onze gasten zijn in het algemeen zou het beste zijn.
Doen wat het meest in het algemeen aangenaam zou zijn moet ons doel zijn - als men maar kan vertellen wat dat zou zijn. "
"Ja, zeer waar", riep Frank, "zeer waar.
U wilt dat uw buren meningen.
